啤梨晚報即時討論區 (13）

啤梨晚報逢星期一至五晚六點至八點準時開始

主持 : 啤梨 & 林匡正

網址：

啤梨頻道地址 : 旺角新填地街576號新輝商業中心7樓E室

禍必及當差丈夫？未必㗎，如果你老公做到KOL，得閒扮下記者去抗爭現場影手足大頭，畀隊網軍佢指揮都仲得。

咁快又爆帖

用咗10日咋

越嚟越快

有一點好同意生果歌
佢都成日提
就係話好多香港人成日喊苦喊忽 話啲後生仔好撚慘
但係叫你班人付出又唔肯又話供樓又話盛
咁你就咪撚喊啦 做順民就ok
你話佢慘你又唔幫佢 咁佢姐係慘唔慘?

買贖罪券啫
呢班友咪係網上最大聲撐黃店35+屌人唔團結嗰啲人囉

新post lm

留名

可惜簽左約冇得去啤梨果邊客串

多人講唔係好事咩

多得仇狗

係啤梨佢哋做得好啫，同條無敵傻鳩有乜關係

係，但係條友聊是鬥非推快咗好多版

仇思達個頭號大弟子Bob叔去左邊

Mihk同myradio聯合製作選舉節目
塔哥林歪做主持

冇睇，大約講咩？

懷念扑縮

塔哥話有個女聽眾PHONE IN去第二個台到問中英美共治會點
之後條友就即刻收線發火
塔哥就講返中英美共治同香港係咪中國,仲有做評論員有D野唔講得果條線去到邊

四海哥埋仇狗堆

唔妥啤梨？

林匡正又話四海哥之前電話同佢傾過？
應該唔係反面卦？

四海應該唔會失智到要支持大灣鳩掛，又冇著數搵，啲老友又唔老泥牠

似係錢銀問題

唔係呀嘛，已經唔想睇姚冠東，屌重要連三山哥都唔上啤梨晚報，唔好啦屌....

其實波子強只要咪撚再講政治同唔好疊聲就好好

講娛樂野創意野懷舊野都有point ge
可能因為佢本身創作人

但可惜佢走去踢波
搞到成日都要講政治
講黎講去都係個d
（雖然香港講政治個d youtuber大部分都係講黎講去三幅被架啦 頂多就係炒是非同鳩嗡陰謀論）

同埋佢老豆應該真係幾叠水
佢講到自己細個住大屋
先走去發呢d踢波夢

如果係因歸錯邊 冇得聽四海就真可惜

好多野學

起碼可以聽得曬成個節目先

唔計閹雞 最怕請個d好少出聲又冇point ge應聲機

閹雞反而無咩野
完全唔出聲

我估勁課金曲播到最後個集都仍然仲試播緊
cd就永遠錄製中

閹雞其實ok，四海哥都算風趣幽默啦

閹雞幾好 知道自己位置
唱英文老歌又幾有味道

四海講個d野好好聽

唔想再聽到姚冠東把西聲

十足十憤青mode on
偶爾一兩次唔緊要
次次都咁就唔討好

啤梨晚報尋日得返二千人
鳩東話可能我累左啤梨

重可乜撚嘢能吖

佢，鱷魚，呀正都係中產出身

不過琴日721 好多人去左睇匡正又真ge

聽東哥描述 應該唔止中產

琴日東哥講

選完亞姐做狗
應該係佢

就算唔係阿正LIVE
有陳東我都唔柒聽
重溫都唔撚會

見到條冚家產我就想嘔

選選選選你老母咩選
含撚啦姚冠東
你好撚賓周丫搞到我冇得聽啤梨晚報屌你老母死全家

聽返第六節呀東話要隊范國威又要隊omdb
令我諗起上屆何志光

我都係 條友好似離撚曬地咁

mihk時期仲有個爛咗尾嘅 我是歌手

之前搞勁課金曲 啤梨話有諗住請d入圍人馬上黎

實體報
金曲試播
錄cd
我是歌手

我記得我是歌手有個參賽者已經死咗

仲有山狗2020

我搵到方哥條囡fb

原來條囡中文名同歌莉亞差一個字
難怪方哥對人歌莉亞起啖

方哥：徵老婆：
本人有BNO ，現在徵婚。
英國唔洗做都有1500鎊一周，人工高福利好😇。

LM

點解唔提佢係工程師

BNO就FF定人地D福利

咁都想買兩邊?

證明劉正班友無市場囉

分享嗎

其實巨人雖然冇想像咁靚但都唔係差
可惜份人咁怨婦 好惡頂

外型正常女仔, 唔係肉酸
但性格真係麻煩

羅冠聰咁勁 點反好

見到啦 喺方哥個人FB

點解要反

柒咁撚多
edible 都變反胃

句句都粗口 你都頂唔順啦

本身都算啅able

我已私下同佢道咗歉

國際線呃錢

「眾志專家」、「小麗刺客」、「左膠剋星」

佢以前有個花名叫 只仇不思不達

快必今日三點維權節目中表示欣賞林匡正尋晚直播時講過，沒有真記者假記者，只有專業記者和唔專業記者。

Denise b chan

方哥又做痴線野

方哥同人講野硬係好似牛頭唔搭馬嘴咁

喺度爆人Facebook真係好威威豬

新女？

我睇左留言，同一條囡
分身ac

大家為大事就得啦
起碼記者喱個立場一致就得

加埋隻仇狗想食袁嘉蔚但不遂

今日做咩事
講唔夠兩句新聞就賣返廣告

啤梨：如果阿東低票過龍心、陳玉娥，我就同佢割席呀屌你老母屄
林匡正：我都係！

今集要cap片

姚冠東低票過娥姐同龍心
啤梨哥同林匡正會同姚冠東割蓆

屌miss咗

支持

呢句野會直接促使新界東花生友一齊見証佢地割蓆

龍心名氣都高過波子強啦

陳玉娥上屆都好似幾百票，啤梨唔好咁老定

我驚到時忍唔住笑

搞到我想投陳玉娥或者龍心
佢地咁低票，多我一票係好多
可以拋離姚冠東

反呀東反到咁盡

反正我下年去英國
應該都係最後一次投票
唔介意拎一票去點醒佢

女版方哥

g持
如果我係新東都會咁做
呀東實在太on9

啤梨晚報新東選民配票大行動
男嘅投娥姐
女嘅投龍心

谷到佢地兩個一定高票過姚冠東

波子強係咪覺得自己好出名好多人識 -_-

係part幾講?

又咁講, 如果毓民踩場幫佢吹下雞
有返幾千票唔奇既

肥蔡質疑抗菌機嘅功能，會否被某網紅KOL扣上「七姓家奴」的帽子？

又發爛渣

巴打
雖然東哥係好多野講
但你係度每日狙擊佢
其實同佢一樣咁煩
反正係度狙擊佢， 佢都會繼續上黎
你不如直接dm匡正表達訴求好過啦

你可以封鎖我架

Part 6 , 網台叔叔

咁講
其實我銀包有道平安符
我都無讀過書

好明顯「七姓家奴」從來只係單一指向緊一條友，同其他評論EA mask既人根本冇關係仲以為執到寶咁以為辣得著啤梨哥，佢出嚟碌果陣你仲著緊尿片

小柒頭引戰引得咁辛苦不如真打啦。不過咁，用中美關係形容啤梨係美國，你係支那咋係點都冇得發圍呀廢鳩，性格特質一模一樣

裝香拜神拜土地燒衣信耶穌又係白痴冇讀過書咩

其實講又講，有啲人就算讀完專業乜撚野碩士，個人都仲係on99咁，唔係讀得書多就有sense。好耐之前有單新聞直頭講有兩公婆好高學歷，行房果陣以為就咁拮唔洗來回

人地肥蔡有無好似佢咁返泛民呀

係咁架啦佢，成日講「連阿邊個邊個都咁講」，拉埋其他人落水

證明「七姓家奴」呢個term好撚羞恥，羞恥到要拉人一齊share呢個term等自己冇咁柒，一條友俾人咁笑法就梗係肉酸

啤梨一個烏蠅論 一個足球論 一個呢個殺曬你大江南北啦

因為佢成日笑呀勒係四姓家奴
你依家反而笑佢七姓正中紅心

肥菜又點會畀人屌七姓家奴，人哋立場堅定始終如一。
況且你畀人笑鳩你係七姓家奴都唔關EA Mask事，你呢啲咁撚垃圾嘅邏輯，留返嚟慢慢同你班腦退化嘅聽眾同埋‘童子軍圍爐屹屹屹啦

啤梨越講越放 前果排縮到好無癮

啤梨哥舊錢好似失踪左好耐

又一萬人

唔好報人數啦，費事隻「七姓家奴」接受唔到匿埋咬手巾喊

係囉，呢排成日都話唔記得攞舊錢

黃洋達

佢仲戴緊白框眼鏡？

polo反領

著polo恤反領真係要死全家

呢節好笑

4萬幾蚊嘅西裝著到好似偷老豆嗰套嚟著咁…

咁撚矮 身型又怪 真係童裝會好d...

去加拿大既就係冚家鏟！

鱷魚又中槍

仲要有sell人移民加拿大

又犯賤走咗去睇，原來某人鍾意人哋讚佢好似驃叔....好心啦，驃叔咩級數呀，影撚衰曬...驃叔做人就真係始終如一，咁耐都係做麗的/亞視之餘，真係有嗰句屌嗰句，唔妥狗會都照屌，完全唔係做N姓家奴囉

冚家剷名單：姓莫、瘦、著polo反領、飲酒、幫襯Starbucks、瘦、移民去加拿大

肥力係咪唔返屋企喺公司瞓
咁夜仲喺公司打機

好奇一問乜神丁同啤梨仲有下文咩

個studio夜晚無人
想喺嗰度扑野都好安全

肥力條女幾好丁

個名兩個字

讀得書

所以波子強都係冚家鏟

啤梨當年會考都21分

佢當時點解唔讀上去？其實生果哥都幾勁

因為讀得書都係冚家剷，所以唔讀上去

respect生果哥

21分都讀得書啦

CE 20分樓上原校升到大部份BAND1啦
果陣競爭大 一屆成10萬人考

林匡正點解忽然狂咬林作

兩個都姓林

今日有帶錢

工聯會唔好咁撚柒啦

我記得佢話中六個年做暑期工搵到d錢
跟住就繼續做嘢唔讀書

eatable

乜撚都eatable

你有冇屌過間諜先？

眼鏡LOOK再後生D既幾好砌架認真

唔只eatable, 仲要值得eat

馬蹄露都照砌

黃碧雲早幾多年都>馬啼露同痰餵豬掛...

因為鬼佬就係高級！

中国人就係賤！唔好呃自己！

屌你美國寄橡根

林匡正都識1 0

佢地笑到停唔到

講呢啲未幾好

@上條當麻
上去啤梨到買枝醋比我

啤梨：「好攰呀呢兩日我，因為我實在太撚早起身啦，咁點解我咁早起身呢因為我好早瞓呀，咁點解咁早瞓呢因為我好早起身囉」

因為有食Daily Bread

有冇人知今日有冇最正分析

11點左右，今日大BNO日

其實如果啤梨都做分析節目都唔錯

唔知會唔會謂確認書單野
由初選話唔簽到而家想簽
仲有cctai班泛粉...

唔知點解朝早個太陽會令佢有性慾
照咁講
一訓醒有太陽射住佢
張被入面有人含緊佢，濕濕暖暖咁
但原來係男人含緊佢
佢應該都會射

其實都預咗佢哋會簽啦，都多鳩餘嘅……

MIHK最多view既片

呀東仲未報名？

尋晚佢講下星期三報

原本話今個星期內

做緊最正分析

唔好選啦
得班政棍同cctai泛粉先仲會對選舉樂此不疲

廿個區議員爭區一
35＋只係口號 只要我入到去 哪怕1：69

原來匡正同巨人仲好friend

話哂都係女

但之前篇文應該匡正出架喎
FD唔到掛

尋晚嗰集都聽得下
冇咁難頂

應該喺佢自己心裡面唔係仇人
但係咪真朋友就叧計
同埋人地係咪仲嬲緊都未計

神x又拎EA mask 出黎抽水

屌尻啤梨幫人整bno

班螠友真係on9

成班應聲蟲

幾同意fungchow lee果句,可惜XXXX唔係咁諗

擺明係壽司狗自己起鑊炒花生
呢條賤種成日用呢招團結益狗

講到無野好講, 泛民又唔show佢
咪自己炒花生製造話題

其實而家重聽緊佢嗰班好多都已經唔係以前嗰班

係

廢中廢老台

以前會聽佢都係因為佢食熱狗先聽

尤其過左党安法
連屌支那都唔敢
咪搵啲安全野黎屌

呃呀婆課金就叻

講堅持，唔到你呀嘛

佢以前屌熱狗屌到拍拍聲真係好精彩

佢好似不嬲唔講支那個喎

有....書展唱支那人

俾人cap 片後淆底話係芝麻人

仲有笑鳩張秀賢 phone in長毛可惜依家幫泛民含到雪雪聲

驚到頭髮都唔敢落街剪
仲有乜其他野好講

支持Miss Pun
成班友Blame the victims

弱智仔谷精上腦畀人玩怪得邊個

全體泛民逐一簽確認書

我唔怪佢哋簽，不過一開頭又要扮企硬好夾硬囉，又係俾啲泛粉打飛機

神駒又中
怨婦達

EMILIA以前同佢有牙齒印
MISS PUN上埋啤梨晚報SELL書
會追住佢地黎咬都唔出奇

XX收皮la
週圍辣火頭好型？

根本法盲黎
咁樣點叫非法禁錮
咁都問得出正低能

其實佢地因咩事反枱?

原本我都信滅時潘係處
但係睇完條片我有小小動搖

竟然信？

Email同miss pun已被捕

Unbelievable!!!!!!

蓋清source ??

我都想問

上電視台鳩嗡吹大咗返唔到轉頭啫

抵撚死丫偽黃雞miss pun 督手足出黎家陣拋緊，呢啲咪報應囉。

我見佢上次上啤梨晚報答得咁自然 真係信左

又係唔撚明白，點解佢哋係要玩咁多呢啲嘢

唔成熟
無啦啦比位人入

期待聽日生果哥會點評呢單嘢

公道馬評下理

可能林匡正會提佢唔講得

蓋清個post見人話email至少中段開始醒水想縮，知道唔應該玩咁大

Attention seekers

俾你做黑警都肯定兇條肥仔落口供鋤死隻偽黃雞啦

中段已經係咁提水話唔好”免費益佢” “會做懷規矩㗎”
我諗miss pun真係玩到上咗頭

呢單嘢自己攞黎

呢啲唔會講啦

見條友方哥過方哥就好收啦

玩到除淨條底褲

記唔記得佢條仔玩 區議員辦事處 藍絲與狗不得內進
啤梨同林匡正心入面都屌柒呢兩條友on撚9 只係客氣咁講小朋友唔成熟

唉唔識講

呢次大撚鑊啲，好少人出聲攬佢哋

大把人話屌佢兩個嘅係左膠啊，少人撐

連登啫下話

蓋清個post推到2

抵撚死啦，篤鳩炸彈手足人地仲係老荔拋緊啊，理撚得啤梨/匡正識偽黃雞班人我照屌

睇返果陣時d post
Miss pun出左篇雙方和解文打完場 網民冇再追問
我心諗 腳都比黑警打斷仲會同佢講和解 可能每周一大交冇人care社運花邊野
有人識果位手足 係高登仔黎 佢話識佢既人都會憎到條八婆入骨 可惜單野已經完左 條女而家出名左 又出書又賣相 條仔仲做區議員

我剩係想知啲黑警會唔會偷拍佢地然後打飛機

sorry呢啲花生野我真係諗住食花生

同你一樣食下花生算

miss pun成日做埋d on 9野
好老實對我無影響，都廢事理
不過佢又比人拉，希望當係個教訓

又上曬報...

女網紅「搣時潘」涉約胖男上酒店 邊開Live邊SM被捕

女網紅相約男子酒店玩性虐直播 3人涉嫌破壞公眾體統被捕

而家比人搵返佢篤灰單野出黎講 平來過左骨

其實點解可以有人恨上位恨到咁

家庭背景影響性格 唔似係搏上位 (EMAIL就真係搏上位既)

由篤鳩手足灰到議辦整啲藍屍與狗不得進入，到家陣影住自己恰人，就知做野一上頭就唔諗定後果先為左要威。

條片睇到其實係咪EMAIXL中間都feel到唔對路

你啲叫啤梨哥評呀我諗佢comment都係同上次藍絲與狗事件差唔多

以啤梨哥呢個top sales
有無機會用呢單嘢轉危為機幫miss pun宣傳本書？

死豬西 張相好多人睇過架啦
但唔知點解d人照j
仲要蝗樣

唔覺人格 講樣貌 我只針對misspun

Emilia中學素顏冇咁肥個時反而好常常

謂返人格
我信蓋青同雲高爾
為左私怨 出賣手足資料ge miss pun
仲衰過藍絲

如果我炒車 歡迎鞭屍

香港真係好多 rent seekers
毫無生產力
但有錢過世上好多有學識有才幹ge人
以前就金融樓宇炒賣 而家就電子雞 美容雞 保險狗
蝗樣賣相都可以賣到買樓
真係冇天理

你話我葡萄都咁話

emilia都叫做叫雞識戴套
misspun真係精蟲上腦就地中出
完全冇諗過玩大左同埋開live有位比人入

出賣義士真係天理不容
係陷家剷之中既陷家剷

撚藍屍撚到自己有手尾跟確實講唔過去

果條友唔係藍絲黎 佢玩果個藍絲NO SHOW
呢個肥佬話冇參加政治事件

屌我以為同一條友咁睇佢似有心誤導觀眾喎
應該好多人炒車

家陣隻臭雞啲打手首先話條友係藍絲政治化件事先，然後屈我地屌佢篤手足灰係講黃藍係5毛，真係痴撚線

根本同政治無關係
係個心智睇落有問題既肥佬DM佢 聊佢扑野
佢應機約人出黎玩鳩佢

出左事就自己人唔割 屈返對面藍絲

玩都算仲要拍撚埋片 除左屈對面係藍絲仲有咩計可以講得通件事

快快手搵啲女權團體幫拖話喺臭格俾黑警非禮囉

仲有人講咩弱智嘅點會識上房乜乜柒柒，前幾日啤梨都有講嗰單弱智女上賓館差啲俾人老強啦

其實正常唔係弱智先易比人昆上房嫁咩 點解講到調番轉

又有道理

其實misspun咁樣影人都係弱鳩智
智商唔好得過個男幾多

啤梨晚報FB個post啲cm無人幫miss pun

點幫得落
遇著個藍屍有帶刀,姦咗佢地都得
劉家衡到時豬都無得食

on9先仲會撐

想知佢條仔點睇單野

擺明比佢食住...劉家衡既初戀

真係戇鳩仔一名，話哂都叫區議員政治人物，家陣人人當你一條冇性慾性無能既小丑

都話今舖唔會好多人攬佢，除咗啲波皮黨同單細胞生物。屌我最初都畀佢陰到以為佢玩嗰個係藍絲

果日啤梨等MISS PUN走左都變晒面啦
一講到同居冇扑過果下兇到 「比著我一定打撚柒佢 唔比我扑?」

屌有個comment好搞笑，如果個肥仔係啤梨會點

方哥

呢個cm我睇到都笑咗出聲

我覺得啤梨係口講話信
但係內心1000%唔信佢未仆過嘢

屌我都1000%唔撚信啦
佢同林歪都心諗你當佢地戇鳩咩，不過見係嘉賓畀下面啦

女啤梨(Email) SM 啤梨?

如真 如假 如可分身鞭鳩自己～～

嗱，首先，我啤梨係冇啅唔到既女既

陳雲星期3會唔會戴口罩

咁網台節目點

【最新】限聚令收緊至兩人

根本就係弱智規例

返工唔計
做節目算返緊工掛

阿正話Miss Pun好似未放

佢會唔會變香港版范冰冰？

可能會加碼傷人...琴日黑警破門都未睇片

冇得掃街食野 威威小食摺得。。。

佢會出街先算，反而想知戇鳩鳩跟陳雲主張嘅熱狗做街站戴唔戴

男朋友偷食同第二條女出街
然後正印喺街上撞破
想嗌交嗰一刻
就犯左限聚令了

林匡正做左真心膠 個肥佬唔係DM個藍絲

蘋果都係咁報

真係兩回事嚟，尋晚好多人未睇清楚以為個肥仔係藍絲…差好撚遠…

睇到POST唔該今晚更正下 差好遠

外賣返屋企食囉，反正八爪魚都係凍食

其他客唔會咁諗 呢D街邊掃街小食真係要即場食

24歲新婚少婦報稱前年平安夜落酒吧後，遭兩名新相識男友人帶回其中一男家中，並遭二人輪姦。兩男被控企圖強姦及強姦罪，案件早前在高等法院審理。陪審團今退庭商議後，裁定兩人共四項罪名全部不成立，兩人當庭釋放。

比啤梨講中左, 呢單入唔到罪機會高

條女都幾癲…

做錯嘢嘅人就係冚家鏟 就要屌

公海班汁男仲吹撚哂風話人藍屍又屈毛，屌你老味連啲馬拉/玻狗朋友都send 條片黎笑鳩話黃絲就係咁？

所以已經放棄喺連登參與討論………

South China morning sea

李健和就係冚家剷

個名有個和字就係冚家剷！

痴撚線，養貓養狗都畀煙佢食

要教自己個仔食煙

我個仔唔食煙真係谷鳩氣！

加入政府就係冚家剷

今日萬幾人睇
唔知裡面幾多係因為Miss Pun

春袋食蝦餃！！！

國際都睇緊呢班「香港代表」

李怡: 倘若絕大部份參選人選擇為了入閘而跪低，那麼美國對香港的制裁也就少了一個重要理由

啤梨哥有潛質扮利敏貞

有一日你沖晒涼，屙晒屎
見到利敏貞喺你被竇度

…

…

仲唔打撚死佢呀！！！

11k

長髮亨利

亨利

亨利長頭髪有得諗

今集好爽

11k人睇

呢排有返以前睇到笑到肚痛嗰種感覺…

今日淨係頭果幾節我都覺得已經好好睇

呢節笑到仆街

好撚痴線

閪樣

又港灣豪庭 藍店百份百

Pinky個口罩

屌你好彩食咗飯

冇本番都幫襯，抵班日本仔瀨嘢啦

下節終於要講miss pun

啤梨公道

收2000 =收二千蚊

方哥真係好撚痴線

啤梨佢又撈亂咗2條友啦，揾人提下佢啦

其實個肥仔係邊個黎

好撚好笑

肥仔咪傻鳩一個

網上大碌鳩，出黎好實周
又抽

講真呢句真係好有智慧…
中到澎澎聲

咩隨時方哥都醒過佢 好似真係當左方哥弱智咁款

人哋工程師嚟架……

都係嗰句啦，最尾做呢啲嘢都係有反效果搞著自己…

大衛大戰哥......巨人

方哥想玩

方哥：點解比人玩嗰個唔係我！！

我發覺毓民個台William肥咗好撚多
個肚腩好撚大

亨利做myradio x mihk節目
咬毓民未

下 亨利同毓民仲有計傾架喎
之前先上毓民踩場做嘉賓

講xxxx

哦屌 誤會左

以前好地地
做乜肥到咁
有閪𨳒照計有運動量

公道馬

真係拉落藍黃道

miss pun話條友唔係弱智點睇？

根本條女就弱智
唔spin落黃藍到點駁
不過一大班黃衛兵同狗公護航

啤梨晚報會唔會同佢割蓆
一陣XXXX又有嘢講

真係垃撚圾到爆，自己spin 去黃藍樹就咪撚屌人話你偽黃雞啦仆街，黑警冇打死佢真係失望。

潘Instagram話自己冇篤過灰

錯咗就係錯咗
係咪弱智，係咪藍絲都唔關事
決定上酒店撚佢，本身出發點已經錯

蓋清講得啱，佢人格真係有問題。如果佢兩個道歉可能都重有得掹下

大把傻仔撐 使撚道歉

又唔使講到人格有問題嘅
明顯冇諗過後果

個post入面又提係熱狗搞事
班友真係話單野都算係公民抗爭

呢單野就重叫有價講
為左私怨出賣同路人就好撚有問題

立法會無限期延遲

屌佢老味，咁係咪即係姚冠東要繼續係咁上啤梨晚報，屌！

永續牙東

啤梨晚報聽眾最黑暗嘅一日！！！

咁真係最darkest

收到風其實佢約出嚟嗰個係胡錫進嚟

咁重賣唔賣埋佢嗰啲寫真

搣時潘結業了T-T

畀出版商抽起晒啦

正呀

日日聽到佢把閪聲

大把汁男買

阿伯一直鼓吹唔帶口罩且言出必行！ 懷疑準備挑戰《口罩令》

云根？

閪女人死不悔改

諉過於人

有啲comment又話唔係佢

emaixl都叫醒目女，醒過miss pun

啤梨哥如果決定同姚冠東嘅運氣綑綁埋一齊
做乜衰乜到時唔好喊
已經衰開有條路架喇自己睇住

邊個唔撐miss pun 篤手足灰就係熱狗！唔知啤梨匡正又撐唔撐

EMAIL 同 MISS PUN 割了
好醒目呀

叻女
啤梨喺節目話後生女做錯咗道個歉可以畀個機會，我諗miss pun要令佢失望了

如果比黑警落多條傷人 佢即抽身 IG篇野講到比MISS PUN昆左去欺凌人 自己都唔想

繼續話人地錯 一個大話襟另一個大話

Miss Pun講埋d咩希望坐監，唔知Email有無教佢進入法律程序唔好亂講嘢
睇怕弱智果個真係唔係胡錫進

條女個格真係好衰

篤手足灰俾黑警私刑/欺凌人時就聲大大成個大家姐咁既閪款，宜家扮孤獨可憐冇人明白咁。人地屌佢露肉/樣衰時就女權自主撚上身，家陣就揀條弱智黎恰。屌你行徑就spin黃藍政見，同你論黃藍又話人鬥黃，真係

Email 寫幾隻字扮割岩架嗱，雖然全世界都知係假

成日玩 好得閒咁

呢個話完佢又玩野

自比陳巧文 你地冇撚野呀?

做下正經事好過
大唔透咁

呢單野啲花生唔知可以炒幾多日呢

肯定係PR又做緊嘢喇

死五毛PR揮手 支持miss pun 篤鳩炸彈狂徒止暴制亂，守護自己心口兩粒真炸彈，贏番香港。

PR公司唔知仲請唔請人
好似好多工開咁

你係五毛熱狗阿sir國安PR打手………

後生仔女衰過一鑊勁先會曉得反省自己
明顯呢單野仲未夠大鑊啦
講真keep住咁既心態遲早實會再出事 大把花生炒

其實五毛熱狗同支拿口中既外國勢力係一樣 用法 都係用黎自己呃自己

有咁撚多狗公幫佢，佢邊識錯喺邊？

佢係醒嘅一早已經撳著Miss Pun或者唔同Miss Pun上酒店啦，佢只係事後用法律知識狂笠頭盔

姚冠東聽日報名 想搵林匡正過去影張相
仆你個街姚冠東
人間廢物

兩個都網絡垃圾

醒目就唔會黎真
既然之前玩鳩過一次人就不妨俾人再柒多鑊嘛

想搵人endorse 好正常姐

其實email正職係咩

縮到二個人以上都死
先走出嚟call人同佢影相

全職賣相好似之前話佢有網店賣sex toy，但唔知收咗皮未呢

間補習社就已經好耐冇返

應該摺咗啦下嘛

隻email 醒在只出把口冇動手同識扮割 ，全部火力去哂隻篤灰雞樹，家陣繼續可以扮可憐抑鬱被濫暴路線繼續賣肉。

黃毓民：劉頴匡未做議員已成為閪人！ 黃之鋒勾結外國勢力係事實！

碌撚撐韓國瑜算唔算閪人

拍埋仲大份過胡錫進，成兩架電單車咁肥好難搞……

講埋GPHONE CC台同XXXX應該會做野

咁高分考到中大law哂咗

讀得書嘅就係……

黃毓民：劉頴匡未做議員已成為閪人！ 黃之鋒勾結外國勢力係事實！

開錯ac?

好仆街

啤梨成日話黃絲同藍絲一樣其實幾中

諗返起叫阿正放棄BC排名單第二都好痴線

只問立場

譚詠麟心淡刪完IG再刪Facebook 只保留微博繼續使用

快d同misspun割先

希望東唔係大奸大惡

但條女出賣手足 人格好有問題

咁點賣嘢

唉 佢出少句聲當幫忙啦

覺得佢好過misspun好多架啦
但咪再玩火

由亨利主持，MiHK 及 MyRadio 聯播嘅全新備節目「2020立會選兵捷將」將於逢星期三晚九時播出，第一集我哋請到 梁耀忠先生 及 區諾軒先生 出席，而節目現己上架，多謝大家支持！

而原定時間播出之＂本土最前線--陳浩天＂將會於逢星期四晚九時播出，敬請留意。

上面都有人講中左

熱狗 pr 分化撚
就係蝗國口中ge外國勢力

不願面對

個本寫真就算啦
印度野先係大生意

第二次賣寫真出事

話撚左一樣係垃圾黎，係門面野醒少少識得扮割同精人只出口。

尋日果集啤梨評Miss Pun單野都算公道
起碼真係一單還一單先
就算係自己老友做錯都會屌
公道馬

佢個加拿大閪仔

屌條肥閪潛下水先啦又上網打飛機

咁同XXXX自比黃台仰有乜分別

亨利同區諾軒

竟然

啤梨對年輕人特別多寬容 但呢2姐妹都成30歲

立法會POSTPONE 搞唔成WO

唔算老
啅able系列

港鐵職員就係冚家剷！！！！！！

點解啤梨哥對搞GAY咁熟行

屌手爭

生果哥：你屌過男人未

我可以証實啤梨哥講啲野係啱

屌隔辣底，un屎忽

正,禮拜三
聽完志宏大師又有享利,跟住J埋julian瞓覺

馬嬲都驚啤梨哥

原來miss pun舊年都退出過社運

想睇亨利區諾軒呢pair世紀冤家啊

生果哥

生果哥唔玩前奏，食口煙沖涼抹身，上床扑嘢，最盡事後攬下

生果哥真男人

老衲-：XXXX我就正式退出高登/連登

唔使報，真係褪遲一年。屌真係要起碼上多成年啤梨晚報，點頂

我頂多佢幾個月啫
一月我去英國 到時仲有姚冠東上啤梨晚報 我索性唔睇算

不過如果最終
當仆街冚家鏟姚冠東動身去報名
然後政府即刻宣佈推遲選舉
我幾乎可以宣佈
天滅姚冠東
唔係我憎唔憎佢咁簡單

潘同Email單嘢推咗呢道成十版

日日講美中大戰又悶，講立法會選舉又嫌on9，係呢啲花生嘢先好睇

同埋都證明咗好多人想睇佢兩個仆街

本身就對佢兩個冇特別感覺，純粹啲狗公太撚on9

講多一兩日就冇人再理架啦，反正喺公海post 屌多幾句都畀班汁男屈5毛

班汁男真係好撚低賤

我食花生無留意件事本身
而家miss pun係咪會被起訴要上庭?
定係已經叫做放左?

好似25喎

四捨五入都三十歲啦

應該係放咗

又諗起長頭髮亨利

我夠希望全香港人睇少啲娛樂至死、堅持唔輪到你囉既網上大碌鳩出黎好賓周XXXX，太過鴉片

其實都唔知你地嘈咩鳩
Kol,估錯有咩出奇？
林Y,當時估国法唔會通過，你又唔講
點解一定要屌黎屌去，咁 L無聊

黎緊2周都有雨 好似連個天都同政府作對

搞錯啊兩個分開坐

有埋白頭佬咁好玩 享利會唔會屌到佢喊

每日返屋企睇最正分析打飛機
林匡正你準備日日俾人顏射啦

如果淨係估錯就唔會比人狙擊

你地鐘意啦
啤梨晚報，亨利依家越黎越少view
城寨，老燒，升旗易道德就住個view
黃世澤仲升得越黎越勁，多左勁多人睇
其實有無諗過咩原因？成日只係識屌黎屌去既台根本無人聽。所以最正分析仲多人聽過啤利晚報，因爲最正分析入面，林Y可以公道公正咁講野。成日比人笑鳩既仇思達，依家個view遠拋啤梨晚報。

越懶係高清，脱離群眾根本無用

鬥多view唔睇內容不如講埋李梓敬
你list果堆都唔啱睇，觀點角度問題
仇狗就更加垃圾，當初佢屌泛民仲激過啤梨，而家收哂聲，呢d七姓家奴多人睇代表個民族垃圾咋

老實講
啤梨晚報原本view數係唔算太多
上年抗爭嗰期啤梨頻道上到榜，應該主因係直播累積個view數係天文數字咁滯
然後有啲人流推高埋啤梨晚報

而家無/少左直播，啤梨晚報又悶咗，啲人走緊啲，再加上無埋直播推views，跌得勁係好正常

人地啲排名係用頻道去排，最正分析多啲views，可以拉番起成個啤梨頻道....

躝啦大灣狗打手，返去睇大灣駒同西涼啦

用李梓敬比根本有問題
李梓敬有機器推view,你唔係以爲其他黃色kol有機器幫手推呀嘛？
仇狗咁垃圾都咁多人睇，可唔可以反省下
一日到黑，只係識圍爐
結果越黎越少聽眾
然後就話人on99聽垃圾。完全係眾人皆醉我獨醒

唔撚同主流同意見就叫眾人皆醉，諗下人地講嘅嘢有冇問題先啦柒頭皮，成撚日學大灣駒咁講人數，14億中国人都話香港人仆街啊，香港人好好反省下啦

耶教最撚多人信啊，受撚咗洗未啊on9仔

講多人王剛、波特王、華農咪仲多人睇
下下為view數西瓜靠大邊仲有產品差異性

14.樂隊花車

即試圖說明因為很多人都在做同一件事情/相信同一件事物，這件事情就是對的。

例子：看到《貨幣戰爭》那麼暢銷，小紅相信一定是羅斯柴爾德和共濟會在背後操縱著整個世界。

你講果幾個係時事節目？
anyway,你地繼續圍爐啦
同林鄭無鳩分别，當曬其他人係弱智
自己清高

算鳩數啦你，你件垃圾
睇死你人工都搵唔多下下以為自己岩曬，人地講既就係弱智，睇死你係失敗者

講view數，講人工

所以？李嘉誠搵得最多錢呀，佢講嘢啱撚晒添呀傻閪。
呢度係唔撚buy大灣駒理論架，你喺度攞大灣駒理論俾人圍屌緊咋，好好反省下點解冇人聽你講啦，係咪咁講你啱聽啲呀？

講人工係咪要啤梨哥成疊銀紙疊係枱面話你係垃圾失敗者
睇死你咪又係on99，人工多就等於成功，你都真係中環主義忠實支持者喎

佢個世界冇debate呢樣嘢，我只係講我覺得有問題嘅嘢，覺得冇問題嘅咪論點互駁囉，鬥人工鬥人多，中国兩樣嘢都全世界數一數二啊，反咩中啊我地

狗竇都有人入嚟挑機

曼聯全世界多車路士咁多fans，條友仲要做車狗，真係眾人皆醉我獨醒呀

淨係睇觀眾質素就分到高下啦
大灣駒個個一式一樣倒模出黎咁
又不如望一望俾人話開共諜既白兵
熱狗首領亨利
前熱狗storyteller

首先佢話啤梨剩係識屌嚟屌去呢個論點已經唔成立，佢已經好撚包容好撚mild

說仔上禮拜先話完白兵「批鬥」錯D咩

至少唔係乜都一致附和，有分歧都唔會變左鬥數鳩人、人講乜跟住講乜
大灣駒之前啲益狗打電話好多都係同一幅屁

有無咁好食呀間冰室

其實我食過幾次我覺得普通……

正能量

問間野食好唔好食可能同問條女係咪eatable一樣

啤記正能量

肥nick

而家個特區政府真係驚撚晒黑警
為左黑警改例可以堂食

屌你做黑警真係人上人，乜撚特權都有

有冇政府ON9得過香港政府

今日本身民怨沸騰 而家單野真係connect藍絲
港共根本放棄左香港人

而家得返果堆曱甴維繫住佢哋利益，自然千依百順，直到支共不演了當眾搲爛面全港連同牠們一齊收皮為止

啤梨都忍唔住出聲話肥力

報咗名
連新聞都無人報

點解香港好天咗咁耐
今日無撚端端落大雨？
因為有人報名呀

啤梨真係好俾面
咁都唔撚屌

我好記得有次仲喺mihk
佢嬲撚到衝出去屌柒個operator
屌到勁撚大聲
嚇撚到林匡正都窒一窒

有冇得睇返

mihk舊片private晒

真係想睇啤梨咁玩

痴撚線

有次好似拍枱屌左一分鐘

啤梨晚報啲舊片
當年分家
好似話mihk會俾番哂啤梨
本身鱷魚成日話個storage好撚貴

收晒火啦啤梨

嬲嚟都嘥氣
而家進入無恥便無敵嘅年代
都已經唔駛講野

高永文到今日都仲放fake news話初選同七一遊行係源頭

條賤種睇樣睇唔出可以咁撚賤

你睇區選果日有人問佢警暴佢個嬲樣就知佢係人間垃圾

慢慢萬幾人睇live，匡正直到有時可以去到二萬，嗰啲平時得個幾千或者千幾人睇live，然後重溫廿萬幾十萬，你話冇水份我都唔信，反正呢啲點擊率都可以買，而且用人工同埋收視去講，唔係講道理，有屁用咩

每晚萬幾人睇live，匡正直到有時可以去到二萬，嗰啲平時得個幾千或者千幾人睇live，然後重溫廿萬幾十萬，你話冇水份我都唔信，反正呢啲點擊率都可以買，而且用人工同埋收視去講，唔係講道理，有屁用咩

安心呢啲八卦野、廢老譚都零舍多view

睇返真係好好笑

買賓周藥啦！

終於有姚冠東三個字

點解唔學啤梨教佢咁班齊人馬搞大聲勢

阿東真係好撚柒

佢叫唔郁林匡正有阿正應該多少少人報嘅

消息指政府將開放臨時避暑中心讓市民食飯

想睇啤梨屌鳩柒娥

簽確認書

教主自己都不停講
做政治人物要有敏感度
企埋影張相都要好小心

仲有條友揀喺二人禁聚令 ，正式禁午市堂食，仲要忽然天氣惡劣嘅日子出去
有記者報佢
佢執到啦

根本條友每一步個timing 都係戇鳩

東哥屌鳩袁爸未

成班陷家剷大義凜然出黎選議員
仲有班陷家剷 話國際線呃錢嗰班撚人賤種

為咗錢而討好群眾
咪就係泛民咁多年嘅寫照囉
作為政治領袖 係要帶領市民 唔係跟民意走
仇狗咪就係最新嘅反面教材

我屌你老母呀死柒頭

而家日日萬人台仲想點

國安出手搞以言入罪了

唔知亨利同區諾軒其實仲係咪頭號親家呢 畢竟呢啲擺明由大學開始已經有私怨

亨利同區諾軒係大學同學??

樓上嗰個係咪假膠嚟咋，都唔係第一日入嚟架喇喎

今晚會唔會有突發最正分析

而家林匡正成日開live 聽佢節目變咗習慣

回力神駒

林匡正好彩今年本新書無出到
出左都唔知點賣
呢期佢有啲運仔

法國佬

佢試過喺其他post講一樣嘅嘢，所以都幾肯定唔係

竟然係咁

我開始覺得香港最後會獨立成功，原因係仇狗反港獨

戇鳩神駒番大灣區啦

真係弱智仔黎
雞pun可以洗定蘿柚啦

據《成報》獲悉，警方已尋獲案中男子是本地人，現年34歲，為遺傳病「唐氏綜合症」患者，有輕度智力障礙，曾在特殊學校就讀。據悉，涉事男向警方透露事發時感到好驚，尤其被鞭打時。

網紅「搣時潘」疑虐胖漢證實為34歲唐氏綜合症患者 事主向警透露遭鞭打時感好驚

見到老人院有人話：

2隻電子雞事後, 不停強調對方非弱智人士

咁一係證明自己係弱智人士, 望個官輕判囉

Miss pun 講到自己咁抑鬱咁想坐監快啲成全佢

生果歌：證明佢哋真係心地唔好

啤梨屌肥nick屌得好

搞唐仔佢今次真係仆街啦

cctai 都重有人攬緊佢哋

Miss pun同email兩個都講大話 個肥仔真係唐氏綜合症+唔係咩藍絲

話咩識撳錢同開房就唔係弱智…笑撚死

「黑警721都做得出 用假病歷設局害兩個深黃kol 有咩問題」
「弱智都有性慾 當人傻？」

網紅「搣時潘」疑虐胖漢證實為34歲唐氏綜合症患者 事主向警透露遭鞭打時感好驚

仲有個極品問 「點證明佢唔係藍絲」

反對功能組別同唔初選有乜直接關係？

係標題起得衰

btw簽同唔簽都有機會DQ，結果選擇簽署

反對功能組別同參唔參加初選有咩關係？

同我問嘅嘢一樣

其實直接答佢「我唔撚信你個戴耀庭泛民大台搞既初選」咪得，佢係天地有正氣明明都有講過類似既野

如果推遲一年算唔算比阿東落台階 我見佢都縮縮地唔想玩

玩選舉玩到佢咁就真係碌柒
由佢係話宣布參選到真係報名，真係柒事錯事一籮籮

連叫人影張相個個都不了 佢都知自己咩人緣

玩下手比著我係XXXX實拎黎恥笑

弱智識扑嘢生仔添呀

朝令夕改

有線：聽日放寬早午市堂食 限每枱2人

享利係咁講 垃法會損兵折將
人地係選兵智將喎

柒撚到開花.....

呢個post重柒

我屌你老母林鄭月娥你禁晚市有春用？

冇人估到香港有咁撚多人平時冇ＯＦＦＩＣＥ

XXXX好似開咗好多戰線
一日得24個鐘 夠唔夠佢跟哂講哂咁多人

政府：何不食肉糜

都唔係屌啦
玩兩句咋嘛
算係咁

話

呢集係印象中屌得最甘

姚冠東同米曹係咩關係？係獨媒見到

好攞唔攞攞澳洲嚟比，條友弱撚智

佢重覺得自己好正義嗰嘢先最柒

用吓腦都知，仲有攞外國畀嘅就更加戇鳩
之前玩膠話病毒夜晚六點後先出嚟嗰啲我都會記撚住

泛狗咸濕超加入戰場

生果哥果然閱人無數，一睇就講得出個肥仔可能有蒙古症

之前唔記得邊度話佢有啲桃色野
係咪時候引爆

生果哥使唔使屌醒下條女 仲係覺得世界的錯

生果歌：難聽啲講 你賣得相 受到呢啲性騷擾 真係要食得咸魚抵得渴

佢係惡魚隻狗,惡魚同阿東係世仇
惡魚隻狗仲唔走出嚟吠咩

最緊要有花生

準備上法庭自辯啦

呢單其實好耐之前了，圈內個個都知

生果哥應該真係好想屌醒佢
如果唔係上次做節目唔駛強調唔係真屌

唔好話賣相
你估d show girl o靚模無收過性騷擾message咩
做得呢類工真係預左

公道d講 呀東拍個條宣傳片又幾撚有feel

人地覺得賣相唔係畀班汁男性幻想出野，而係藝術角度鑑賞佢地身體

呢啲少事都搞唔掂嘅就唔好再出嚟撈

DQ哂

OMDB同熱狗都DQ
波子強如果無事就真係柒

選舉主任：呢個乜水呀?係咪陳玉娥龍心之流?

但天滅姚冠東是真的
香港連日出太陽
佢報名就落大雨 今日又出太陽

真係連個天都想玩鳩佢

姚冠東又贏 PLAN B

仲有人諗plan B
呢班人真係痴撚線

生果歌：香港人就係賤！！！

香港人就係中国人！！個種就係賤！！

咪開心得咁快住
天滅姚冠東如果係真
咁應該會好快宣佈押後選舉
最後會唔會押後好難講
但應該最少會公佈一次

大家記得呢我呢句說話
唔係我專登針對佢
睇吓個天點回應啦

不如求下佢撐返共產黨啦
真係撐啲乜死啲乜痴撚線

老蕭接班人

黃柏裕繼續垂死掙扎，屌埋今日無得再屌「泛民」，快失業了。

佢真係隔兩日屌鳩個乜鳩白兵一次 好似毓民d親家咁 冇得屌白兵/毓民 make noise就會死冇人聽咁

好似我講
咪就係呢單

阿東有機了
omdb
Email條仔
立姐姐都被dq

龍心
娥姐
又出黎搞笑

原本投本土，宜家可以名正言順投波子強，咁唔好彩dq 埋咪直接民建聯焦土

老燒都冇牠咁大威力
俾佢祝福過真係冇好野

有冇人覺得港共咁多動作仲爽D

諗緊佢地係咪留啲白鴿做活口唔dq 等啲人互屌

唔通阿東嘅衰運已經行完？馬居士點睇

好似有人話鄺許都DQ左

講到明未DQ哂架
隨時一個不留

如果佢咁DQ法
港共天真到以為英美會唔理佢
俾佢咁樣選?

港共想攬炒

有得選真係要叫返聲東哥

即刻變大熱門，民主派新星

講起民主派3隻字
蘋果出新聞計埋四眼 VL果D入民主派

蘋果又當番VL呢啲係盟友？大台班參謀之前幾時approve？點解冇announcement 既

果然係黑氣石，癡埋邊一邊就死嗰邊

話時話生果哥係咪選
仲有兩日時間入去屌老母

而家用白票表達反共人數有咩問題先

李慧玲有咁講過,但冇比人屌白票撚

去屌蔡敏軍老母

啲人好撚得意
叫人投白票果啲冇事
冇強力推介既成日俾人針住話係白票撚

你屌過蒙羅麗莎未

試下出去開個POST話學李慧玲咁投白票會點

因為plan b 梁耀忠/碧雲ee 呢啲準備進場，我地一齊唔好灰心頂住35個雞頭

唔知匡正會唔會睇

林Y：大口玲對嘢好撚堅

大口玲一定喺生果哥射程範圍內

啤梨好似真係話過大波玲EATABLE

佢話大家同路人唔好講呢啲嘢

基本上全部民主派俾人DQ晒

係時候選晒佢哋入去了
放班癲佬入去

反對民主派初選，但係係民主派神聖

*新星

好事啦 玩得正路都應該係搏dq咁玩

又eatable?

波子強：我支持民主既崇高理念，反對民主派既僵化圍爐，一齊落場踢波踢到2047

反正都變垃圾會

選玉鵝，龍心，大波man 呢啲垃鳩撚柒圾入去，日日比人笑下算啦

Fb見到

啤梨今日搞邊科
好似唔想做咁

就住就住講都冇癮

呢條片唔覺

要返屋企打邊爐

呢排啤梨晚報破返萬係咩原因呢
冇得堂食所以係屋企邊食邊聽?

我係時事台叫投白票比CC台屌到仆街

你有冇撻大口玲個名出黎

根本當立法會係公投咁玩

用廢票表達自己既不滿

呢條片睇唔到有幾大波

真係大波架…得閒先揾條片你睇

食煙撚又贏

由10歲煲到依家

服左CC台D人對選舉執著 而家好熱烈討論PLAN B點投

黃碧雲

又要打J

今集冇癮到 又冇火又準時

永續民主黨

借個位貼張相

5:0、白頭佬、一齊衝、指揮官、坦克堅

長頭髮亨利

呢幾日無聽足，肥nick搞咩又比啤梨屌？

啤梨哥今日心情曳撚到

出圖出得慢
叫佢出又懶故障

唔係呀，佢呢click住左呀

入立法會踢波= 尸位素餐

又黎呢招

呀正無係自己節目屌應該唔大件事掛

啤梨：你唔做其他嘢咪唔會click囉

啤梨一早知
隻眼開隻眼閉姐姐

啲圖唔係應該要一早dl定落嚟架，成日見肥nick出圖都係出個Google搜尋畫面

佢仲要唔識打中文

第一時間唔係say sorry先，而係揾嘢賴

fair啲咁講，有啲擺明係啤梨臨時做做下叫肥nick即時搵圖

@蓋清
有冇嗰個咩紫青爸啲料爆下，淨係知佢係高登老婆奴嚟，見佢呢啲on9擺明唔識政治都出嚟9up

我都唔識

著名老婆奴

有d人係咁 見唔少

十九幾年前已經係阿叔 而家咪四五章執老燒口水尾果d

香港人特色黎
喺外國見到嘅香港人普遍都係咁

宇宙第一懦夫，叫過人遊行唔好帶gear

唔好著黑衫

屌你老鼠笑到哮喘

塔女

龍心入到閘

話時話又話今個禮拜有處女嘉賓既，唔係走數嘛

Miss Pun

選舉主任:我都唔知佢真癲定假傻

陳梓維參選

唔撚係掛

【九龍西選民提名！】

DQ12後，我更擔心九龍西-如果政權今日才DQ部份或全部九龍西的民主陣營plan a or b，那九龍西如何是好！各位九龍西的選民，本人陳梓維想在此收集100個九龍西選區選民的提名，除了避免初選成功出線的戰友全軍覆沒，希望可以避免親中派保皇黨自動當選。當然如果戰友們能夠成功入閘，我會公開宣布終止選舉工程，已成大局。

如果在正式提名期沒有提名過其他戰友的話，請透過WhatsApp、Facebook 訊息與我聯絡。

另外亦希望大家可以協助募捐少量選舉經費，特別是$50,000的選舉按金需要大家支援。
_____________________________________________
陳梓維
油尖旺區議會
佐敦南區議員
辦事處地址：佐敦庇利金街富利商業大廈1006室
聯絡方式：52119897（暫用）
（whats app加電話）
收集提名地方有以下👇
____________________________________________
街站：
佐敦地鐵站C2出口（寶靈街7–11對出)
08:00-11:00
（因天雨關係改為八點正）
議辦:
庇利金街富利商業大廈1006室

咁玩法分分鐘波子強真係圓到夢

竟然有人夢想係做立法會議員…

一陣又俾啤梨哥屌

啤梨：我真係咁大個仔都未撚聽過有人夢想係做立法會議員，真係聞所未聞

G持，同波子強一齊成為議會最後既拼圖

袁弓E開始行討好網民路線 係咁放一D網民主觀願望既料出黎

泛民粉mentality 選得一個得一個 議會內好重要 仲未死晒

最少陳梓維唔會阻我睇啤梨晚報
我支持

原來DQ為左黎緊1年
延遲一年選 +召保皇黨加入臨時立法會 現任剛被D民主派無份參會
共產黨要贏到盡連1/3都唔比你拎到
黎緊1年政改 咩惡法都通通過晒

其實有國安法 共產黨都仲係唔夠安全感

喺佢角度睇，殺盡香港人先會覺得安全

最正分析仲多人聽過啤利晚報
成日比人笑鳩既仇思達，依家個view遠拋啤梨晚報

不過人數多少又點?觀眾多代表岩既話中共最岩

應該會郩區議員手上張特首選票 少少風險都唔想見到

世柒都係咁, 呢排條條片都4,50K view
不過可以理解, 好多人需要好消息平衡下心理

我想講而家好似已經連分組點票都擋唔到

梁凱晴都收緊提名

小弟想幫佢做義工

如果我入唔到閘ge話

一日未DQ到Plan Z都要搵人選！俾子彈俾外國！

今晚又有阿東

150萬白票
當選議員100萬票

直接同人講呢個係公投.

因為阿正出去做live
開始捉到林匡正諗乜

四海

呢個一早plan定啦

請四海講吓李登輝都好丫

巴打好西利

其實cctai同中共有咩分別 做咩都係贏

尋日講3D肉浦團果part笑死
最3D係開頭”3D”果2個字同D飛刀

搏dq好明顯唔係佢地一開頭個目標啦
根本一路都係得攬炒派想dq

張崑陽學大口玲叫人投白票

立法會選舉押後一年 = 聽閪東多一年

連登仔：死白票熱狗共諜建制B隊終於露出狐狸尾巴

四年前扮睇唔到
而家先至好嬲好嬲

宜家係話情況唔同，張崑陽宜家講就得，之前講嘅都係共諜

連登仔識撚政治咩，玩偶像祟拜咋嘛

雖然我覺得議會失效呢樣野由區選前就已經係

啲人話要整彈藥嘛

信唔信，好快就會講到選親垃圾會嘅，入唔入到閘都好，都係共諜

唔知成日屌人白票撚既仇思達會唔會講兩句呢

牙東可以收工

唔覺得會收工,肯收工唔洗等到押後先收

一張丟空了無人坐的凳

點解咁鐘意用人真名

真係好小學雞 以為入地好介意 但係WFC

啤梨今晚solo

我正式宣佈
天滅姚冠東

塊面鞋抽未必一定冚家剷

肥nick又死去邊

遲到發脾氣係邊個？

巨人？

但佢好早就冇再上啤梨晚報

佢遲唔遲都發架啦

可唔可以講吓點發脾氣法

嘩 大波華DEEL V恤衫好撚淫

史提！

屌啤梨頭先講果句嘉賓聽到DQ同延後會好嬲我仲以為係阿東

一早講咗史堤啦

呢舖應該加速到過山車速度

區議會隨時俾人搞埋

正！
聽佢哋做區議員都好撚慘，成日俾人hold住啲錢

仇思達俾人開真名開得多，潛意識認為開真名代表該人有問題，就好似學生冇交功課或者做錯野俾老師開名鬧一樣

白兵一開始已經話個選舉不公 邊算唔同

其實人地點算翻身
早兩三個禮拜仲多人聽左
根本唔關共狗做唔做野事

失驚無神要你簽確認書，又要個選舉主任判定你係咪真誠擁護基本法。龍門喺曬政府度，選嚟把撚

ladyboy

呢幾日其實加速左好多
支那而家擺明夾硬黎
甚至快到連pompeo話留意9月選舉既言論都已經outdated
支那一向都落於下風又俾pompeo睇定黎食
倒不如把心一橫停選舉求變

大陸想等民主黨上台？

老共押咗重注，或者佢已經好有把握扶植民主黨上台

啤梨肯移去大馬未

事實證明擺個閹雞係隔離都好過啤梨SOLO

有無買EA MASK

啤梨咁勁記得真情入面d角色

May May

啲選舉撚咁就收曬皮

未,仲有PLAN BCDEFG撚

35+

幾個月後又出嚟洗版架啦，屌佢個老味我個個月都至少一次要同啲傻閪嘈區議會有冇用、35+有冇用

巴打真係好心機

而家成個時事台都係「我地贏到開巷」撚 中左降頭咁

香港要死除咗因為共匪之外，就係死喺呢堆民智未開既人

白武士楊雪盈黎緊，我地有望70+

好似係屯門公路塞車搞到遲到佢度鬧

屌你咩飛機佬

真係冇撚得救，香港人加油

擺到明就係怕撚咗制裁要割蓆啦
有骨氣，佢講完自己都笑啦下嗎

近期最正分析都好悲觀
今晚可能又開多集

國際真係軟弱無力

就好似啲基督徒死前懺悔下就可以贖罪咁
唔怪之得世界大奸大惡死唔晒
就係因為有一堆患有斯德哥爾摩症候群既蠢人

佢話要講真話
咁事實的確而家幾乎係第三次世界大戰嘅前哨

其實加乜撚嘢速啫，明明日日夾硬嚟講到好撚好咁

老老實實
搞到開始捉人通緝人
啤梨哥林匡正係時候諗吓幾時走好喎
特別係林匡正出過一堆書....個書名應該都奶奶地野

Cctoy 班細蚊仔on99

你地成班聽啤梨就係熱狗就要死全家！家陣我地要喺攬炒既大環境下手牽手繼續35+呢個宏願，話畀外國聽我地光復既決心，就算幾多人死撚左同埋個遊戲規則幾戇鳩都要盡做

眼睛想旅行跳Generation Next，屌

笑到仆街

仲有呢班無撚恥既垃圾
（呢個垃圾係xxxx既應聲蟲）

好撚心想屌白兵就返自己個群組啦

完全唔明佢嘅logic 佢係想駁鳩白兵成日串啲人要俾外國加分，但外國幫香港從來都唔係睇呢啲，中間本身冇關係，同啲傻閪話區議會大勝先令美國過人權民主法案嘅logic差唔多

原來仇狗為咗搞miss Pun走返去奶包皮風

其實攬炒唔係就係想咁既咩
畢竟香港人可以做既野其實已經冇咩
上面越夾硬黎其實真係越好 只係明顯有班友本身個目標肯定唔係而家咁攬炒法但又因應時局發展講到自己大勝咁柒左少少啫

攬炒同焦土嚟講係支持，好似生果哥話齋其實都預撚咗。不過cctai係講到凡係少少嘢就係加速、光速、超光速、總加速、總光速，總之乜春都係贏都開巷，贏到盡咁就好戇鳩囉

香港人唔少係講攬炒
前幾個月大把連登仔話攬炒只係嚇某国

目標攬炒既真係日日都睇緊戲咁 但學你講有幾多本身係得把口個啲就心知肚明啦 攬炒只係手段黎

我成日話我成家供緊樓都唔怕真炒

潘同Email單嘢可以講足成個禮拜都算逆市奇葩

佢都唔駛旨意再出嚟撈，咪俾佢刷多陣存在感囉

生果哥心諗，你條友啱啱先擺堆贏嚟我道賣，屌你突然之間搞單咁嘅戇鳩嘢，都唔知點散埋啲貨佢

啤梨燈鳩佢都唔定

呢件垃圾仲要話係讀政治，不論邏輯，立論，分析都錯誤多多，之前拍段片學人講點解要支持35+， 果D論點同立論垃撚圾到（又係果D唔試過點知唔得既朋友）

點解佢哋會覺得選舉可以救手足

出面啲貨畀出版商回收晒，睇下有冇die hard fans清埋啲貨佢

痴撚線天真到咁

賣親寫真都閪

連登都幾千個汁男粉絲驚乜

Pun果本又打入買聖水送寫真系列

下場同巴喇沙嗰本一樣

呢個優惠不知幾正

J住止癮先

有無留意啤梨哥尋日做節目
講到台灣野嗰陣
無再直接開四海哥個名....

Yes

生果歌：生果哥有名叫做高潮聖手
林Ｙ：乜唔係九龍雕刻刀咩？
生果歌：嗰個係我 唔係生果哥

勁清醒

佢成日咁講嘢架啦

有乜特別

咁佢相識滿天下，肯定有多過一個熟臺灣嘢嘅朋友

林匡正怒屌飛機友

兩條都係仆街

包皮風Nic Chung 咪又係靠手足炒花生
又細膽

成日拎佢老友D4 出嚟刷存在感

仲有，帶撚住個豬咀唔知做乜柒

返屋企嘆冷氣玩fb 玩模型啦

打咀炮就叻

群情洶湧屌潘 佢就會屌潘

有無咁傻鳩

點解砵蘭街瑤瑤冇出黎撐好姊妹miss pun，社運圈人情簿過紙

唔會咁柒掛包皮風

之前rose ma單嘢包皮風又冇出聲

撐個個都係苯柒

話時話
點解係高登柒到仆街嘅而家做咗KOL

一個仇狗

一個包皮風

你有無睇架
薑汁炒芥蘭

佢自己講埋無乜幾多個

網上大碌鳩係咁架啦
又唔屌得支共
咪唯有講是非

不過又真係好耐冇搵四海做

咁你見佢都識部分屎家軍同電雞嘛

今晚神秘嘉賓係咪Natalie？

你哋唔好諗咁多啦，之前波子強上嚟做嗰集講懷舊嘢嗰節啤梨話遲啲揾埋四海一齊上嚟講懷舊嘢架

啤梨見到佢對奶又會忍唔住
「呀！屌你老母！！！」

有，我覺得都係冇乜特別喎

哦
不過唔關我事

唉又有波子強...

FREDERICK真係大金主黎

其實點解啤梨啲𡃁個個肥仆街

肥nic 水王 方哥

原來今晚有勁課

Joey唔會架！

frederick玩能晒

邊個女嘉賓呀

Nat 嘟lie 真係好大波
不過矮咗D

啤梨特登揾

特別嘉賓～馬蒂露！！！！

屌 拉布咁撚耐 邊個啊

講撚完未

嘩 屌

乜水

natalie好粗磚

咁肥嘅

Natalie唱腔有啲懷舊

啤梨嫂似蔡嘉莉+羅霖

好難聽

咁大出入

講真羅霖我就唔係好覺

以為屯門公園啲大媽

又真係白過13妹好多

巴打又有上過去？

啤梨哥始終top sales 嚟

Natalie個造型

Natalie 係 mihk d 主持

藍c?

mihk 鱷魚藍架咩? 唔撚係掛

我見chat room 啲人講

藍嗰個係大波霖

唔係藍咁簡單，係好撚好撚好撚蠢

IN 左 D 咁囉

啤梨見今晚多人課金 拉布拉到

痛愛呢個編曲好正喎

啤梨mon 住連登

其實勁課都幾悶

呢首堅難唱 ok la overall
不過上唔到最高個key

邊個傳natalie藍

Chat room

2020年仲係藍上唔到去鱷魚台做節目啦
佢d同事做港豬唔去大遊行都比佢屌

食健牌，正廢柴！

都唔撚明點解有人食煙唔係食紅萬

重在課金

啲人係咪撈亂左，之前啤梨佢地係講carmen 係藍屍，條女fb 有排日日quote 梁振英啲野又屌班細路係暴徒

係咪啤梨哥開始俾國安關注

仇狗好萄葡BNO
係咁潑冷水
自己冇你哋都唔可以有

下 佢冇BNO咩

冚家藍絲

竟然冇BNO

老貓點睇

大台藝人郭子豪你有無良知架

或者咁講

老豆開紅底工程公司

點敢公開講自己有冇

係時候要表忠

係咁踩BNO

佢有架
幾年前上堂主節目講過有
但無續

覺唔覺袁巴巴既節目越黎越接近心靈雞湯

方哥上勁課金曲我一定課金

係，畀假希望

Cctoy 對住佢射精的

歌唔係咁唱架

有都冇用
係人都搵到牠支持逃犯條例屌抗爭者啲片

鱷魚屌鳩班老泛民on99

之前有邊個陷家剷話國際線班人係呃錢 邊個就係賤種

古巨基都要跟方哥學野

星期二有四海

都話佢哋冇嘢

真係唔識就咪吹啦！！老蕭鳩UP！

~健保制度在蔣經國後期規劃，郝柏村任行政院長時通過！
~臺半導體業成就“經濟第三波”始於李國鼎在80年代初向蔣經國提出，李並親往加州矽谷邀請張忠謀返台輔助成立新竹科學園，方有今天的成就！
~李登輝從來沒有老蕭所講嘅“包容”，正好相反，李對政敵的凌辱導致島內嚴重族群矛盾！

睇來老夫又要出山上BARRY同MYRADIO講下李登輝先....

我覺得cctai其實都係心靈雞湯

定期恥笑下又幾好

正呀

已經炒低哂你地啲名入人血九十九大鬼

mihk呢件babi幾正

之前好似有巴打post過佢唱心跳回憶

廣州妹

應該唔係
推介廣州旅遊姐
好似讀暴大

人血九大鬼 係咪世柒寫出黎

真架，細個喺廣州落嚟香港

「人血九大鬼」PR 如何扮同路人取得你信任，並通過「轉移政治見解」，從而灌輸錯誤價值觀，令人放棄並毀滅連登

直頭似世柒本人

又PR………

我見到有人post依篇野 再話世柒係bno平權最大搞手

幾時搵返阮嘉敏上去客串下

原來係咁 ,SORRY
不過廣州人都可叫做自己友
幾正

勁課個晚啤梨話波子強個錢箱幾千蚊不如俾啲有需要既人

-_-

Babi 唔係畀條片個男仔食左啦咩？

-,-'

擺能左兩個月得幾千蚊

簽咗大台唔會啦

cctai:
毓民叫犯民總辭：
林夕叫犯民總辭：

佢地會話情境唔同

CCToy飄移龍門最撚駕勢啦，同共狗冇乜分别
不過一個有權一個冇權咁解

口罩老千就有佢份

出post 人血十大鬼 加埋世柒

只要世澤唔反35+,下亞厘畢道就唔會話佢係鬼

似係世7打手

有人話過佢幫細良護航,唔肯定係咪西涼軍

人血九大鬼

林夕：泛民不總辭，還待何時？

#398 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

呢個回覆正，圖文並茂

做咁短

屌又係連下四城

我是子彈

春袋寫字

啤梨哥張相好型

本身唔係好知係唔係世柒，呢個帖用曬英文咁去講英國啲法例又真係似

香港政治犯黑獄 小欖精神治療中心淪「再教育營」

#13 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

1001

今日又萬人臺

見撚到佢哋人唔人鬼唔鬼痴痴呆呆咁款真係陰鳩公，第時老撚咗係咪坐喺街邊口嗡嗡「35+...35+...35+...」

連下四城同下亞厘畢道雙鬼拍門又真係幾正

啤梨晚報即時討論區 (14）